[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 317

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

赤柱好地方嚟

傻強唔食肉

啲糧已經夠蛋白質

監獄好地方？

入面得單人同雙人
應該唔差

你點知的

佢有分的
赤柱全部重犯嚟

留

我決定用斷食法

我又覺得佢好似冇咩事
佢今日嘅屎好靚仔
又好活躍

好肚餓

一齊望住傻強

你唔好諗住食咗佢

佢周圍跑緊

佢真係跑緊？

你有冇睇佢ig
佢極速嚟

睇到了！
佢手腳並用

佢最快係咁
原諒我手震

佢真係幾得意
我冇諗過養龜都可以咁好玩

每一日佢一出嚟我就望住佢
佢行個段路行一分鐘
平時佢會行下抖下
望望下就一兩個鐘

要咩囡啊 有傻強咪夠囉

今日無變大隻？

今日都大隻左

那些稱作回憶的過去 真美好呢

係的

咁做咩
攬下俾啲能量你！

我都唔知

時好時壞

望住佢真係好爽
食野都食成個鐘

發現好多嘢背但係好興奮

嬸嬸好靚女

好有挑戰性
以前會set時間俾自己背

Hello
今日鱷魚係到

惡過狗

值日生

應該唔夠我惡
我成日俾人話我個樣好惡
生人勿近咁
明明我只係一個on9

好悶嘛
等緊個frd遊車河

上次個張睇落都唔惡
個樣幾童顏

佢係我隔離姐
平時個樣勁閪

靚女

係好撚正

得啦得啦買完口乖 再吹捧我唔好意思
溝女嗰個去溝女 游車河嗰個去游啦

我遊緊啦
都要上嚟傾計的
9c又話今日有野講

佢叫你記得提佢

佢都冇上過水

頭痛

佢望住出面唔知想點

要休息

研究緊點撞爆塊玻璃

就瞓了
聽日要返學

返學

攞準考證

做完份卷唔敢俾阿sir對

真 又話今日搵我 都冇出現過

冇溝啊

要考試了

我錄音得唔得

9c女神聲

冇嘢嘅

又驚又興奮

唔係的

都冇人唔比你錄

我都冇讀chem

考完約你飲酒

um...

你唔鐘意嘛
即刻覆你

贊下你姐

屌隻閪蚊咬鳩我腳趾尾同腳板底

想聽埋嬸嬸把聲

腳板底
屌

巧

眼瞓到唔想起身做嘢

著撚住拖鞋都咬到

多謝

叫埋ali一齊on9

好撚慘

R又痕唔r又痕

仲有溺溺

係吖eclass全部科都有

原來你地都係今年⋯⋯⋯

唔撚想起身呀屌

我睇緊too hot to handleho cls 成班好似餓左十幾年咁

要一齊飲酒

完全唔想訓⋯
好辛苦

我酒量還好嘅

我唔識飲㗎喎

我唔係好飲得的

好頹好垃圾 就考了
完全專心唔到
十分鐘都唔得 點考

係咪 睇到第幾集
啲女應該有幾個假波
David幾正

仲有我

仲有溫書小隊長

Vet係香港真係難入到

差兩三分

呢樣係你負責

我都係
冇咗團火

今年本身應該會收低咗 冇嘢嘅你得嘅

人道毁滅！😀

個個都傻的

傻強瞓緊了

係就好
考三十幾分果啲同我揀三大唔好同我爭shitty仔

仲有poly三寶唔驚

就嚟睇完第一集
British accent? 12 inch in america

都係讀pt算數

我會爭酒飲
鹿b我幫你頂酒

應該會笑望住大家笑

London嗰個吖應該係
第二集都好撚癲

poly見啦咁我地

九月做同學
記得溝返個senior
等你過啲source俾我

溫書小隊長假膠上黎唔會輸俾任何人

成日話我分咗手變咗 冇以前咁乖咁純
唔該你地睇吓你地個fd點對我先得㗎
On9

假膠就唔得啦
我呢種真膠冇人贏到的

大家咁話啦

你變咗

你唔係隱藏 你黃曬㗎喇

係 我男朋友係隔離房同條女一齊瞓佢最乖
我分咗手出去同人飲嘢我最撚爛蒲

我緊係知
你唔係覺得我覺得我on9過你下話

我先係

得的

乖乖了

想識第二個了

唔好爭 super啦

痴撚線公司腦細

我好嬲吖而家聽日要見到佢

以為執撚咗
以為比鹿間on99公司頂走左

唔嬲啦
人地講咩你阻唔到人的
你知自己唔係咪得

我依家買埋佢
一隻傻強夠唔夠

唔得 報仇！

真 蒲精

屌原來去咁易出賣自己同伴
我跳船了

點報

傻強識自己返嚟

我地唔唱人的
我地要偷偷地周圍講鳩人

佢係垃圾

又咩

你諗住同個垃圾比？

中四嗰年同班識嘅

八婆野

你蝦我

我叫佢
佢會應我的

當我十幾年嚟嘅八婆功力流嘅？

唔準

佢係mommy boy

我淨係識屌尻人

搞埋佢

唔想但係我真係好嬲
有機會同你講哂所以嘢

溫書啦

講事實

你得閒先講啦
等你

兩樣都做

本隊長都係
讚埋我plz

因為講好耐的

我都試過

最重要係拉一派打一派
我做到好盡的

我試過個老師針尻我
我有日忍唔住拍枱 一句我屌你呀
玩撚夠針對未呀

我好有耐心聽的

知咗咪仲好以後人地屌佢我唔洗幫佢兜了

果然係讀history嘅好學生

你聽完會好嬲的
個個聽完個反應都係一樣

我f3嗰陣嘅chem老師單單打打話我唔讀書所以chem咁廢
我即刻啤鳩佢之後開門走

因為我以為佢冇咁賤

我唔會的
我會繼續瞓
試過有次我屌到訓導上嚟都繼續屌
俾人記撚咗個小過

我興趣係研究共產黨㗎嘛

我會登你唔抵

我返嚟喇

階級鬥爭係不可缺的

我唔會做d我自己蝕底嘅
唔會有藉口比人紀過
但我每次見到佢都會特登係佢面前串鳩佢
不過最慘係我所有fd都係讀理科都好撐佢

我嗰時講到ali著火咁制

我係屌尻個老師
個次我考得唔好 佢當撚住全班面話我垃圾
叫佢地唔好學似我 一事無成
我一句屌落去 訓導上到嚟 我屌埋個訓導
一本手冊撻落去
你要記就記 呢啖氣我點都吞唔落
第日個老師同我道歉

咁有勇氣真好我都想敢串人

我又唔會

人善被人欺

有d似
我考得唔好
佢當全班面話
咪學某d人咁上堂傾計玩搞到咁低分
我一句屌你老母啊彈過去
唔知佢聽唔聽到
屌你老母最憎人單單打打

打字串人咪得 依家講緊現實

我d fd成日覺得我唔夠膽做
我唔做係我比面佢
你逼我我就唔會客氣

你生日我又整蛋糕 又整咗手工嘢 又買咗對鞋俾你
我生日食飯你好意思aa㗎喎又真係仲要昆鳩我話份禮物訂咗未到
生日飯aa吖屌你老母

你串鳩我咪得囉
我通常都係做比人串嗰個

我考成點關你撚事咩
洗唔洗咁

所以咪成日俾人唱又唔識點做

算啦

我試過話
你教成點我咪考成點囉

真
屌我真係完全聽唔明
試過問佢點樣做
佢話你都冇聽書緊係唔識
我一嘢撕爛咗
到依家都好憎chem

我好撚錫朋友 可以玩到好癲 點笑都得
但係唔熟嘅收收皮先

Sor 生日飯aa有咩問題我呢兩年都冇收個生日禮物

唔可以咁㗎
比人踩過頭一定要反擊

算唔到的

真係frd嘅中同我得佢一個

我個陣都係咁
我一尻撕爛咗份note

我理撚得佢
d fd仲要成日話佢chem好勁
我話撚知佢勁唔勁 我就係唔妥佢

嬲會唔靚的

唔敢

好彩冇靚過

cls 我讀書比你串㗎

有問題
有冇心係最重要

我係個老師針我
啲同學唔會搞我的 成日覺得我惡
好熟個班會同我一齊on9

要試的
我俾你鬧啦

女神嚟的

咪就係

咁我d fd都冇搞我
佢地係唔明點解我咁憎佢

如果佢生日我都係咁對佢咪冇問題
如果佢係冇咩錢嘅咪冇問題
佢就算有錢嘅 仲要食burger room咋

佢地成日笑我小氣

你好好的

買多啲嘢比我就啱

我都係
冇一個識我嘅人冇話過我小氣同女人

現實搞唔掂

食貴少少囉 i mean 100以上一個人咁
之後aa一齊行下買禮物俾自己 自己俾錢錢

你最好

買多啲野俾自己最實際

我地好撚似

無喇喇鬧咩

屌 講起d閪人就一肚火
本身諗住訓覺依家醒撚曬

Agger

鬧我靚仔

你好撚差

我還好我謙虛的

你唔會恰我

所以咪話我毒囉

唔理
鬧咗佢先算
橫掂佢成日恰人

我地唔怪得傾得埋

係咩 唔覺

多謝開心了冇咁嬲

你成日笑尻我

我有份的

你唔準鬧

唔捨得姐

見屌開人就一次過屌下

你就話幾時都有位入到嚟串你啫

都有

點會冇

哎呀 明明我幫你你起我尾注

發泄吓情緒有助心靈健康

yes
最鍾意屌人
呢排收咗火好耐冇屌人喇

人嘅問題見到就想串了 69都係

我都係啲脾氣收咗一半

所以你最好了

更年期完咗？

係
屌你足球同我傾差得有d遠

我無錢

陰公了

我以後唔會再俾自己咁委屈了

錫啖先

又真
見到你地兩個係想串鳩你地
係咪我太nice

你就完左
我啱啱青春期咋

送個礦物泥spa俾你啱唔啱

我扔你落去先

好耶

你都好好的

你成撚日都係
要食龜苓膏
講起就嬲

喂南珠狗我呢排冇波睇冇波講好撚餓波

以前我EX好好堅持唔AA
嘈左幾次拗唔過佢

然後我帶左佢去食一個星期譚仔

Nice在哪
覺得自己好聰明鹿狗=69 打得快好多

喂又蝦我

我執到了

可能我冇呢方面嗜好
所以都冇乜興趣呢類女仔

on9

唔係個個都俾的

有幾奇依家好多女仔都有睇

閃電11人我就嚟追曬
中超你翻屋企收皮

大家都錫你 唔準俾人糟質

禾巧巧彩

打Fifa當睇緊波

蝦蝦聲咁難聽

咪係要錫對我好的
姐係你地

我打winning的

癲婆呀

你想做咩

你成日捉佢走

懶獨特咪你呢啲

恰會唔會好聽啲

我為你好講到我害你咁

溺都係

on9由細到大都係玩winning
00後先玩fifa的

佢唔會錫我

思想停留係90年代咪你呢啲人

係嘅大佬

打是親

仲有好多意思的

佢會錫我

又打

知就好

吹咩 懶係跟潮流咪你呢d人

咁可以試埋了

細個知錯
以後跟你搵食

識睇就睇足球小將
真正嘅足球動畫

夠膽挑fifa

利申：好勁

想幾時開始

夠膽挑winning
利申：兩樣都廢
屌我買隻fifa打左兩場已經頂唔順棄game

Ok你送隻比我

Fifa Division 1

屌viutv播足球小將 個名變咗隊長小翼大陸譯名

唔明點解男人咁中意打fifa
resident evil 好玩啲

我諗住特登買嚟玩ut
但季中開始真係跟唔上進度
仲要一買就停賽
嘥咗三舊水

真熱血啊

水瓶座男真係好撚戇鳩
都唔知做乜鳩

咁本身香港叫開足球小將㗎嘛

UT=課金遊戲

好on9
我淨係睇1983年tvb版
其他重製都係垃圾

唔識打足球以外嘅game

係

唔信星座

而家都會

From now on

依家冇野背

背乘數表

Ok

個ex喺我出啲post到留comment
仲要係啲discouraging+not constructive嘅comments
結果我block埋佢個lihkg acc

男人老狗咁撚核突

除咗覺得佢真係好撚柒煩之外
連嬲嘅feelings都冇
好心佢真係去睇下精神科醫生

分手分咗成年仲要死jer爛jer

無晒人

你咪又走得快

想傾計 但係冇人

討論
人生在世應該忠於自我定隨波逐流

邊有

玩完了
片咗轉好撚爽

屌聽日明明約左條女，依家先黎話m痛出唔到

我以前冇野做真係會係到噏

體諒下啦
一個月總有幾日 好辛苦的
早一晚同你講算係咁啦

屌搵藉口姐，雖然交友app識左一兩個禮拜

算啦
交友app
大家搵食姐

有

做緊嘢呀

掛住畫畫唔記得瞓

早

儘量

想返工

我今朝要上堂所以早訓

yes 第一次
佢應該係比考試tips先上

冇 上堂有咩好興奮

佢講野咋嘛 我又乜都唔洗做嘅

你去溫書吧啦

晨早流流打乜鬼機
食個靚早餐先

yes

睇唔落去，故事好爛

你仲打機

設定太差可能性小d除咗...

訓得3個鐘

同一圈子既人

悶

仲未遲

將自己設定成最差既人，就係唔想有人埋身，但竟然..., 當時巳經知道，而且仲睇到其他人

要做assm

#haha# 唔會走曬，總會有人留喺你身邊， 同類 或者等緊仲有著數嘅人

依一樣都係你既工作? 熟悉既地方

home work幾好

真係要同ar sir講唔好意思 自己揀條難行既路

可能有人會唔明有d舉動，係維護返自己所有既下屬

乜都有可能，正面既就.....

同類

加油努力

好爛

留意01:17衝落去黨鐵個車牌

喺屋企做100下sit up

我想剪呢種頭 但兩邊永遠整唔到咁
睇黎唔可以去樓下d兜踎salon

14嗰條probi到宜家都唔知佢up乜鳩

which subject

金仔

屌 做咩send咗三次

我記得好似唔係好難

鱷魚把聲好撚正

想聽

你dm我

早兩日咪dm咗你唔理我

你同我講唔好

應你都算係咁啦

唉
幾時先搵到工

我唔想理你

dm ed
同咗你講唔好

覆咗你啦

ok dllm

Dllm我屌返你

巧正

想J

我j緊了

做唔到

弟弟

渣嘅

不過我都做唔到

佢把聲好似我個fd

成班傻的

而家先知？

哦

我又j下你把聲先

眼瞓

唔好聽嘅
我把聲好聽d

男人聲都j

大家鬥痴線

j到出曬血啊

J完唔該留個底啊

無做運動好耐

留比你再j過？

hello

佢把聲好聽啲

記

轉住J thanks

一齊j

我想快啲考完dse

差你

支持記記

做咩事看看

又唔開心
呵返了

我鵝公喉

睇到你玩人，你講得啱你真係垃圾

我係有啲煙喉

以前

唔玩lo, 好無聊

最蠢嘅就係畀你老公知道

畀你朋友知道

好似幾正 唔怪得9C話好J

我都唔識形容

我把聲都好柒

J多幾次再形容俾你聽

cls好變態

呢度啲人好撚恐怖

低音正

我又聽多次先
你錄比我把聲好姣

好撚癲呀

沉姐

唱首歌黎聽下

你都痴線的

想約你唱k了

又低音又姣

我好似俾人勒住咁的

係 調情咁

唔緊要 聽慣

依家做唔到同9c傾個陣把聲
形住你地係想聽我把聲

慣咗
成日錄音

唔好聽的
有人係隔離會怕醜

你都會怕醜嫁咩

應該係同開女錄音

不得了不得了 調ali都咁有電

係呀
我好怕醜的

係呀

你地傻了

實信你嫁

心動了

我係怕醜仔嚟

嗯

我唔係gay的

Dm我

問佢地拎

鵝公喉啊 即係男人聲咁解

咁靚女咩聲都冇所謂啦

咁靚仔個頭剪到碗咁都無所謂啦

真係好需要一個咩都可以分享既人

最慘我唔係靚仔吖嘛

我地係度

靚仔呢家野你識咩！我話靚就靚！

我呢

係到

唔同的 有咩事都會即刻想同佢講

我屌尻你

要好叻先得的

你tg佢地拎啦

睇下佢哋俾唔俾你
我唔想copy

支持

高音準

hehe

我錄俾你個陣係最自然

好正

真係好聽咩

我鐘意囉

係喎我有你tg
你tg搵我先

成班好撚痴線

女神鍾意我把聲

Ali又柒到飛起了

你就on9

問你地車胎有冇打錯字

越夜越有機

想屌
係飛蛾山
班單車撚塞住條路都算
上到頂仲要唔熄燈射撚住人

我唔是的

坐車車上？

上飛蛾山車震？

多人過市區

我地好近

天氣咁熱 冇飛鵝都好多蚊

送頭

上面幾凍下

10/10

嬸嬸又係傻的

做咩

佢係咁話jed

好撚癲

Chem係今個星期五？

加油啊baby
咁你咪好快考完？
你讀chem同咩？

7科喎算多又heavy

忙呀嘛 無你地班弟弟咁得閒成日睇po嘛

小豆係咪以前個個

心心

有咩？差d唔記得

有分別咩？

掛你嘛

你唔好嬲我啦

佢地傻的

佢地成班j我把聲

成班都癲

早抖了

好熱

置頂

開冷氣

冇錢開

佢大件事了

傻強食好少野姐

包一個月糧同零食

一個月糧都係幾十蚊
零食係生果

日日新鮮果籃任君選擇

太多生果唔得的
會唔夠營養 同埋太多水份會病
要食糧同菜

我份宵夜呢嬸嬸

仆街了 訓到2點

要做野啦

係我個肚度

佢無得試下食肉嘅滋味 好慘啊

新鮮溺沈

我又掛住畫畫

菜都好好食的
我要幫佢整野了

我返到屋企
我老母拎咗我件supreme做地布

啲shading畫得好

畫傻強

又笑尻佢

我媽都拎過我件aape抹兔仔尿

好彩正價買返嚟
炒價真係會發癲

多謝其實我唔識點畫 亂嚟的

無上水都要中槍

漂翻白佢囉

我都想

想好似佢咁索

幾百蚊算啦
又有藉口買衫了

佢真係好慘

仔version: 想屌

又pure又true

好gfable

佢好可愛的

呢啲天氣真係唔想買衫住
下星期好似又凍返

我畫得都幾可愛吖

我已經短袖緊
好熱

女仔都覺得佢正就真係好正

成粒菠蘿包咁

咁大陸妹feel

可以呀
我拎嚟做佢ig icon

冇人

我

冇人
浮狗南狗桃仔屌alli唔見人

成班唔見曬
得你係到
背書背成點

事事

?

攤喺張床準備收皮

耐冇見

早餐

冇了
背唔到了

聽朝？

你啲功課做成點

自從比個ex話我係豬閪 n手飛機杯 仲有所有男人都對我扯唔起之後
我就日日照鏡喺度諗我係咪真係咁樣衰

趕緊份5月deadline

要理解 算唔算係背嘅一種

人哋扯唔起點比人屌點做飛機杯

有排啦
我5個final仲未開始温

咁佢講咗我扯唔起先再話我n手飛機杯

希望呢個星期做好佢

成件事咪唔成立

早啲做完俾professor改啦

用自己文字寫返出嚟？

其實我覺得n手飛機杯冇問題
因為就算係n手佢都屌唔到

Fyp?

夏日熱辣辣

好矛盾
呢啲仔唔要都罷
要踩低人地拎成功感

佢話我搶咗佢而家想溝嗰條女

已經開咗冷氣
太熱了

點搶
諗唔明

要明個logic點行
比個基本嘢你
金錢如糞土，朋友值千金

可保持新鮮感

5月8號先交 是鬼但

No la normal report

算啦 我太蠢

一陣又要趕住做

分手分咗成年喺ig開我名嚟鬧
不過我冇fol
係個fd影比我睇 我先至知

問佢輸比條女知唔知醜

我連佢溝緊邊條女都唔知

我打咗至少1/3啦喎

神秘感

lab report?
暑假我都要返lab

朋友=糞土

我有睇到呀
你琴日講的
好痴線 分咗手成年冇瓜葛
仲有咩可以鬧

環保小先鋒表示
間房冇冷氣

你當case study果類

同佢成年冇講過嘢
我同佢分手嗰陣反曬面

佢真係呢
點解做男人可以做到咁垃圾
溝唔到女係到賴

姐係背咗佢背後個logic姐

佢覺得我唱佢掛
不過佢真係鬧我鬧得好難聽嗰種

law?

熱都算
最煩係勁濕

把口生係人地到
佢點講都阻唔到
當睇清一個人囉
登你唔抵

好奇點解呢種人係咪由細到大都係自我膨漲
當成個世界圍住自己轉
一啲待人處事都唔識

男人最撚仆街就係分左手唱舊菜

咁下賤屌嚟都廢事 當俾狗咬

係理解

Earth system science 果啲

佢講嗰啲嘢係純粹想落我面
老實講佢講嘅嘢同話我係臭雞都冇乜分別

自我中心到一個頂點
唔會諗自己有咩事做錯咗
呢啲人好討厭

算啦 唔好同我解釋了
我諗我唔會明
加油啦

重點係隔咗成年仲記住 真係好on9
佢完全冇檢討過係咪自己有問題

自爆

都成年啦
仲可以點落面
同埋就算你係臭雞又關唔關佢事
佢冇份屌啦

力神

嗱如果佢唔係癲到係咁炸我機
我blk佢whatsapp
佢tg揾我 我blk佢tg
佢fb揾我 我再blk嘅話
我唔會咁樣反佢面

仲要唱衰人哋嗰下
屌佢老母乜柒都賴人 最撚冇用就係呢種人

開埋我中文名po ig story

我諗佢份人係好撚自卑
要靠呢啲野嚟拎成功感
好撚反智
呢啲一崩潰就會死個啲嚟

好似啲小學雞咁
呀邊個邊個呢好乞人憎囉
幾多歲人呀

佢有話我讀書唔叻因為我個腦係豬腦
我雖然係廢 但係我都叫勉強過2

未驚過

炸你做咩先

肯定係溝唔到囡先咁得閑講你
拍過拖就算未必係去到相愛過 但至少都鐘意過 對對方好過
一啲都唔念舊情反轉豬肚就係屎嘅人 你更加要慶幸自己當初分得好
佢而家嘅行為係 佢唔好過亦都唔想你好過 咁撚自私嘅人無檢討過唔意外
加上佢鬧你嗰啲說話 根本就無中生有

衰一鑊甘嘅你就會知逃避冇用
只會好後悔
你個陣就會學下面對

佢真係好撚可悲

ching cu?
Dse入u個個都係咁㗎啦
基本上入大學就係睇你做人醒唔醒
你醒嘅話 功課抄到識 final就會好高分
唔醒咪認命讀書
曾幾何時 我都好似你咁放棄人生
咁咪放棄 比自己抖下反省下自己想做咩
抖夠先再讀書
讀書最好唔好比太大壓力比自己呀

佢都就廿歲人都仲係咁
覺得自己講嘢冇後果

迫我覆佢機解釋點解要分手

佢唔會知個後果係咩
其他人睇到會好卻步

有原因咩
唔啱咪分手
想一齊返唔該用行動表示
唔係用把口

老實講 分手之後我完全冇publicly喺ig唱9佢
私底下都係同啲朋友講 仲要嗰啲人係佢唔識嘅
我唔明點解佢會黑心到要人哋同佢陪葬 佢自己衰仲要賴撚埋我
佢嗰啲咁撚侮辱性嘅說話完全唔經大腦講
根本就係連登仔上腦 然後唔識分啲人係玩膠定真心

佢地講咗我想講嘅野
你知問題係邊但係唔改
冇人幫到你
就算有人日日叫你溫書做功課
你都係可以唔做
呢啲野係靠自己

佢講到自己咁勁 讀嘅科咪又係同我一樣

不嬲公開唱人預咗人哋會用有色眼鏡睇你㗎啦

比狗！點解要飛我！

佢個行動就係鍵盤戰士

真係好撚反智
佢係咪笑埋自己
其實自嘲緊

幫自己扣分

你要接受下自己逃避一件事
有啲嘢逃避唔係壞事嚟

佢講嘢唔會講得咁好聽

咁唔該收收皮先
佢應該要俾人鎖入房叫佢反省完先好放返出嚟

又唔開心

佢好認真咁話我係飛機杯

佢有fd叫過 然後咪又係咁

好撚好笑
究竟佢講緊啲咩
佢同個飛機杯一齊過

呢啲人唔該唔好出嚟害人

Dllm飛我？你當我邊個

做咩事呀

依啲人又廢又要威 做男人做到佢咁真係好肉酸 唔GUR咪當面屌鳩我 重點仲生安白造抹黑EX
呢啲人真係好想凶鳩佢 話告佢誹謗睇佢會唔會嚇到瀨屎

佢咁叻咪揾過第二個飛機杯囉屌

隻腳好唔返了 仆街

一言難盡

哇婆婆成年冇見你了

事關我都有份炒

有咩意見

我都覺

因為你唔訓教

佢搵唔到呀
溝唔到女
真係好歡樂
我遇到呢啲事會好開心咗分享俾啲朋友知
瘋狂恥笑佢

佢嗰句係話
同一個比自己更加差嘅人比嚟做乜
仲要覺得自己(我)好好
我都係開返啲msgs先知

上嚟吹水
一齊笑尻比狗個ex

佢都幾低賤
就算假設對佢黎講你係世紀大仆街
都唔係咁樣講野的

冬眠

佢有當面屌過我呀
屌完仲要玩抹黑
佢冇諗過我知佢個連登acc
我要玩嘢嘅話 全香港都識佢

冇呢啲人唔會有咁多笑話睇的

有冇諗過啲人冇上堂個個都自學
其實lecture你覺得佢教得廢係可以走
自己讀可以跟返自己個learning pace
會讀得舒服啲

都真係幾撚仆街

呢個ex係我連提都唔撚想提人生污點

夏天要來了

我會開心啲

可能我睇到好開
成日拎自己啲野嚟俾人笑

佢覺得我係世紀大仆街呀嘛
老實講我又冇做咩偷呃拐騙但係佢話我話到咁

我見到個小學雞呀

佢係大淫閪

佢再糾纏住你 就俾啲顏色佢睇

好多

你傷害咗人地弱小嘅心靈

我唔知點解食晒藥都無用

咁我好少講自己嘢嘅好介意人哋點睇我

呢排越訓越少 黎管我未

我呢
你俾咩顏色我睇

又可以展露腳毛了

我覺得呢個人唔值得我去比屎佢

收皮啦佢都冇顧過人哋感受啦

綠色啱唔啱

我好記仇

咁仲好 let go 當佢bullshit叻女

因為由細到大我俾人感覺我好難相處 好惡
冇咩朋友
實質識落我只係一個on9
熟個班係到就得
所以人地點睇我冇咩所謂
我唔太介意

人越大越難好

如果我得閒嘅話咪屌鳩下佢囉

最鍾意呢type

佢會顧人感受就唔會咁啦
由佢啦
俾佢扮下可憐
睇下有咩女又會受害

你唔要我了

撚鳩下佢
不過俾人咁講閑話一定會唔舒服
你真係好叻嫁比

我無得罪你架

想唔理醫生了

我係個啲睇落好似好cool唔理人
識落就冇形象個啲人嚟

咁你講未

咁我都係on9嚟 但係我會估到人哋大約點睇我
例如 如果你真係識我嘅話 你就會諗點解當初我會同呢種人拍拖
再諗落去就會係 我好易溝？定係個個都來者不拒嗰種人嚟
諗到呢度我就會好驚 好似成個人比人睇穿咁

咁我仲有無得要傻強

幾時同我食

管唔到你 你當我耳邊風

我有睇過佢溝唔女嗰條女
我覺得自己都幾靚未差到比佢話豬閪

same 我啲朋友都話我比想像中on9

可以露鼻毛了

接觸到我最內心嘅人會知我係一個好敏感嘅人嚟
只係我一直都係嬉皮笑臉帶過

要帶埋我走的

食咩

佢而家ig啲人個個都識我屌佢老母我做透明人都有罪

冇早餐

點解呢點解我咁在意人地點睇自己
其實根本冇人得閒理我
點解連同人講野都就住就住驚講錯野

佢隻眼係咪盲撚咗
定係佢有啲特殊口味

咁好多人都係嘅
讀女校讀咗6年 對是非特別敏感

你見我ig啲相好似正正常常
我個日係西環碼頭攬住咗條柱影

我前日著畢業袍影相
我一個好熟好熟好熟既朋友幫我影
終於可以做d好鳩既表情動作
好正 平時都唔會有

因為人哋會真係理你

有口罩點露都得啦

點撚知
同佢一齊 影衰我

我唔會理的
笑又係咁過 喊又係咁過
點解我唔笑住過
我會笑自己
但係去到一個人靜個陣會諗返自己有冇做錯

是非最討厭聽到